藥到病除討論區

有冇人睇咗？今日睇完覺得好正

其實麻麻
不過Dane dehaan

藥到命除呀嘛？

好廢咋wor

Sorry